好心你哋啲巴士司機啦

屌你老母咁撚大雨
你埋站就近啲方便下市民上車啦
獲獲架車都駛到離開個站位老撚咁遠先停
焗住又開返把遮行過去上車
仲要陰陰嘴笑
我真係屌死哂你班巴士佬

唔笑又話西面;
笑又話陰陰嘴;
駛到埋站又話按章工作唔變通;
要你行兩步上車又話唔方便人,
你自己渣車返工啦

喂唔好拉埋我落水
我一直都覺得駛埋啲係基本野

算啦屌 我廢我冇錢
冇車先要搭巴士
抵比人撚化

落咁大雨，仲開到埋咁近個站，一陣淺起左水花，整濕哂啲人，咪一樣要個司機硬食。